3大造假數公司 瑞幸、Wirecard、WeWork均由同一間Big Four「核數」審計費用異常低 目的何在？

瑞幸咖啡（美股代號：LKNCY）、Wirecard（美股代號：WRCDF）、WeWork都是由同一間Big Four「核數」？四大會計師數（Big Four）一直是信心的保證，投資者一般認為有Big Four做審計，公司造假帳的機會也不會高。但是，今年有三間明星公司相繼爆出醜聞，包括被譽為「德國支付寶」的Wirecard、瑞幸咖啡 和辦公空間公司 Wework，三間公司不約而同都是用同一間四大審計公司。

EY...

奶共首選

真

Nio幾時仆街死

中概股好多都係伏
瑞幸升前都係升一大段

Build a better woking world

woking woking woking

Nio用邊間

Pwc

留名等睇ey logo轉色 紅定藍好

紫色

Duck X。

有啲外國卡用wirecard 另類個人資料送中

Wirex mco payoneer
wirecard 破產前 用緊 預自己資料係中國系統有backup

奶到

luckin 係大陸姐

wirecard 同wework都唔關大陸事